Ze moet zichzelf niet vleien dat hij aan haar dacht dansen, maar als hij kritiek had op haar gedrag, voelde ze niet bang.
Er ging niets boven flirten tussen haar en haar partner.
Ze leken meer vrolijk, makkelijke vrienden dan geliefden.
Die Frank Churchill dacht minder aan haar dan hij had gedaan, was onbetwistbaar.
De bal verliep aangenaam.
